良心藥房篤爆盾牌口罩仆街冚家剷!!!

希望各大 五金舖 藥房 以後唔好同呢堆垃圾公司囉貨

source: FB 傑出關公災難

食人血饅頭黎講，你都真係7得黎好撚仆街！
我賣左盾牌口罩至少5年，攞貨$20盒，新年前個轉$30仲要找現，話公司要現金周轉。
之後一路問你地都話返貨無期，原來自己收埋晒黎賣$150...
我屌你出面天寒地凍又落雨，而家已經有人排緊隊！
你地仲有冇良心架仆街！仲好意思叫人攞$500黎比你找？發錢寒呀？
source ->

其實講真 我覺得無問題
人地以前批開貨比你，唔代表佢地下次都一定要批比你唔可以自己賣
講到底又係一個錢字作怪